已經畢業有一年

中一曽經座過你隔離
我想同你講
我愛你！！！！！！
我
暗
戀
你
7
年
從
未
同
你
表
白

但係我真係我愛你呀
或者有日可以見返你
我一定會追到你
相信我

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

我好想再見返你

是旦啦88